有冇人有叮噹被單條片?

求link